{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112896",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진하 호텔 씨엘"
    },
    "text": "私たちは最高のサービスを提供しています。 客室は計36室で構成されています。 また、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。 お客様はいつでもネットフリックスとユーチューブをご利用いただけます。 また、昼の貸室利用は10:00~16:00に可能であり、現金で30,000ウォンを決済する必要があります。 私たちのイーモーテルはオープンイベント中です。 人数を超過した場合は追加料金をお支払いいただく必要があり、払い戻しポリシーに基づいてキャンセルおよび払い戻しが可能です。 ただし、オンシーズンの2022年7月から8月までは電話予約で受け付けており、ヤノルジャの予約締め切り時には業者までご連絡ください。 予約キャンセルに対する不満があり、タオル要請に対する不親切な対応や台風による不便さがありました。 対処が適切ではないようなので、他の宿泊施設を考慮した方がいいと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "イーモーテルはいくつの客室で構成されていますか？",
            "answer": "イーモーテルは計36室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サポートを行っていますか？",
            "answer": "私たちは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる動画配信サービスはありますか？",
            "answer": "お客様はいつでもネットフリックスとユーチューブをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "昼の貸室利用は何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "昼の貸室利用は10:00〜16:00に可能であり、現金で30,000ウォンを決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "イーモーテルのオープンイベントはいつまで行われていますか？",
            "answer": "私たちのイーモーテルはオープンイベント中です。"
        },
        {
            "question": "人数が超過した場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "人数を超過した場合は追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "払い戻しポリシーに基づいてキャンセルおよび払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "2022年7月から8月までのオンシーズンはどのように予約することができますか？",
            "answer": "オンシーズンの2022年7月から8月までは電話予約で受け付けており、ヤノルジャの予約締め切り時には業者までご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "イーモーテルに関する不満や問題点はありますか？",
            "answer": "予約キャンセルに対する不満があり、タオル要請に対する不親切な対応や台風による不便さがありました。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊施設を考慮するべきですか？",
            "answer": "対処が適切ではないようなので、他の宿泊施設を考慮した方がいいと思います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 442
    }
}